做錯咩事先今sem exchange

難得exchange邊到都去唔到，pub bar 都唔太敢落

same...暑假都唔知去唔去到旅行 宜家唔敢book機票

梗係照去啦
人生有幾多次exchange

認同，緊係去咗先。

就算 exchange 中招，人生完咗之前都叫 exchange 過

點睇都已經去咗，重睇啦

最慘有啲同學去韓國exchange 跟住未出發前已經被cancel冇得去

我算好彩，先後考慮過
Roma&bologna /berlin/madrid

最後去咁荷蘭西北。如果唔係我應該冇命，有個fd去咗意大利都唔知佢點算

荷蘭exchange撚here
想周圍去旅行都唔知可以走去邊

uk exchange人表示冇地方可以安全去

陰撚功

nz exchange 撚表示歌舞昇平冇人戴口罩 仲撚擔心

去荷蘭旅行有無問題

就黎400宗
無人戴口罩 鬼佬表示未驚過

歐洲到到都係咁啦

日本exchange表示學都未開已經88

去左咪最後一次

+1
你家陣喺邊

Japan exchange 既都 cancel左

你邊個city

我呢邊感覺十分安全

突然感到小城市既好，人都冇咁密，冇咁易中招

揾定保險回水啦

uk 政府今晚會有重大公佈
可能宣佈stop face to face teaching

荷蘭政府話唔停課 痴撚線

應該學校會自停，我間野law department已經自停

出左黎講了 學校唔停
利申 睇緊

求link

識人已經要terminate 咗個exchange返香港好撚慘

唔理咁多
戴個口罩照去旅行

嚟咗個幾月就要轉用zoom上堂
算啦 都好過去日本韓國果啲根本去唔到

日本exchange
去都未撚去就停咗visa
我屌

荷蘭轉online teaching

荷蘭jj依家上哂堂準備考試
唔知會點arrange

你間U轉左啦？我間U話跟政府...

政府有建議大學盡轉online teaching/唔好gathering 超過100個人但冇強行

間u就話會盡做

英國唔停課？

本身一月尾睇住啲大同exchange勁開心，自己喺香港出唔到街好葡萄
而家有啲心涼

荷蘭都係

我喺auckland
之前確診嗰單喺city周街走
見到歐洲澳洲爆到仆街
有fd荷蘭exchange已經停咗課執行李
就黎入秋我驚唔捱得幾耐

死都頂埋呢個月先考慮走唔走

dunedin 表示: 唔怕！

幾時翻香港？

喺南島真係可以講唔驚

起馬要忍埋1個block, 拎埋credit先。

捷克exchange緊 50宗個時立即停課 第日封鎖關口 出左吾比入 吾少人走緊 打算吾返黎了 政府做野超快

吾完未

報咗去美帝
6月尾出發
希望去得成